Foodpanda 步兵/單車手/車手 （21）

僧多粥少 做熊貓等乞食

得最低工資 唔好入嚟搶飯食

唔好再問無單嗰陣有冇底薪時薪
無呀

唔好再問步兵有冇長途單津貼
無呀

唔好再問一個月搵到幾多
返嘅時間長短唔同、區區唔同單錢單數、兩個星期調整一次單錢，點答你呀

唔好再問第一次出糧點解少咗
裝備費啊

國際慣例 1001個位巴絲 開新po

吊我打錯字 單車兵

慈雲山接單落鑽石山送單再黃大仙接再上慈雲山接再落黃大仙送單係咩玩法